
<meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=utf-8">

{"id":1308,"date":"2024-03-08T15:40:44","date_gmt":"2024-03-08T15:40:44","guid":{"rendered":"https:\/\/vasquezlawnc.com\/?page_id=1308"},"modified":"2025-04-16T09:25:07","modified_gmt":"2025-04-16T09:25:07","slug":"adriana-ingram","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/attorneys\/adriana-ingram\/","title":{"rendered":"Adriana ingram"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; specialty=&#8221;on&#8221; _builder_version=&#8221;4.24.2&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; specialty_columns=&#8221;3&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_row_inner _builder_version=&#8221;4.24.2&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_padding=&#8221;||0px||false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column_inner saved_specialty_column_type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.24.2&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.24.2&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_font=&#8221;Montserrat|700|||||||&#8221; header_text_color=&#8221;#000000&#8243; header_font_size=&#8221;36px&#8221; header_line_height=&#8221;1.3em&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]<\/p>\n<h1>Adrianna Ingram<\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column_inner][\/et_pb_row_inner][et_pb_row_inner _builder_version=&#8221;4.24.2&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_padding=&#8221;0px||||false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column_inner saved_specialty_column_type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.24.2&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.25.1&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_4_font=&#8221;||||||||&#8221; header_4_font_size=&#8221;24px&#8221; header_4_line_height=&#8221;1.2em&#8221; custom_margin=&#8221;-3px||0px||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;||0px||false|false&#8221; hover_enabled=&#8221;0&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; sticky_enabled=&#8221;0&#8243;]<\/p>\n<h4>Abogada, Departamento de Familia\/Criminal<\/h4>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.25.1&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; text_font_size=&#8221;20px&#8221; text_line_height=&#8221;1.5em&#8221; hover_enabled=&#8221;0&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; sticky_enabled=&#8221;0&#8243;]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1224 alignright size-full\" src=../../../../%22http%EF%B9%95/vasquezlawnc.com/wp-content/uploads/2024/03/att-adrianna.webp/index.html alt=\"\" width=\"460\" height=\"554\" srcset=../../../../%22https%EF%B9%95/www.vasquezlawnc.com/wp-content/uploads/2024/03/att-adrianna.webp.html 460w, https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/att-adrianna-249x300.webp 249w\" sizes=\"auto, (max-width: 460px) 100vw, 460px\" \/>Adrianna creci\u00f3 como una t\u00edpica &#8220;hija de militar&#8221; viviendo en Alemania, Texas y Carolina del Sur antes de establecerse en el peque\u00f1o pueblo de Johnsonville, Carolina del Norte, a las afueras de Fort Bragg. Se enamor\u00f3 del sistema judicial tras asistir al juicio por asesinato de su difunta t\u00eda, Annise Hall. En un esfuerzo por perseguir sus sue\u00f1os de abogada, Adrianna asisti\u00f3 a la Universidad Estatal de Winston-Salem, donde obtuvo una licenciatura en Estudios de Justicia en 2011. En la primavera de 2012, Adrianna se matricul\u00f3 como estudiante en la Facultad de Derecho de Charlotte, donde fue miembro de la Sociedad de Derecho de Familia y de la Sociedad de Inmigraci\u00f3n. Tambi\u00e9n fue abogada estudiante en la Cl\u00ednica de Derecho de Inmigraci\u00f3n, abogando por personas en proceso de deportaci\u00f3n ante el Tribunal de Inmigraci\u00f3n de Charlotte. En octubre de 2015, Adrianna jurament\u00f3 como abogada del Colegio de Abogados del Estado de Carolina del Norte ante la jueza Addie M. Harris Rawls. Antes de unirse a la familia Vasquez Law Firm, PLLC como abogada asociada, Adrianna ocup\u00f3 un puesto en Diener Law, PA, desde mayo de 2017 hasta octubre de 2023. All\u00ed, Adrianna manej\u00f3 asuntos de tr\u00e1nsito y penales en los Tribunales de Distrito y Superior. Tambi\u00e9n fue la abogada responsable de asuntos de derecho familiar, incluyendo divorcios, custodia, legitimaci\u00f3n y enmiendas de actas de nacimiento. Adem\u00e1s de su experiencia en derecho familiar, Adrianna cuenta con amplia experiencia en visas U, visas T, VAWA, SIJS y Acci\u00f3n Diferida gracias a su anterior empleo. Adrianna es una persona muy familiar y disfruta pasando tiempo de calidad con su hija.<\/p>\n<p><strong>Puestos laborales anteriores relevantes<\/strong><\/p>\n<p>Ej.: Diener Law, PA, Raleigh, NC, Abogado s\u00e9nior en derecho penal, familiar e inmigraci\u00f3n, mayo de 2017 &#8211; septiembre de 2023<\/p>\n<p><strong>Afiliaciones o cargos desempe\u00f1ados actualmente o anteriormente<\/strong><\/p>\n<p>Ej.: Phi Alpha Delta, Sociedad de Derecho de Inmigraci\u00f3n, Sociedad de Derecho de Familia<\/p>\n<p>Honores y premios<\/p>\n<p>N\/A<\/p>\n<p><strong>Obras publicadas<\/strong><\/p>\n<p>N\/A<\/p>\n<p><strong>Idiomas hablados<\/strong><\/p>\n<p>Ingl\u00e9s<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column_inner][\/et_pb_row_inner][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][dsm_menu title=&#8221;Practice Areas&#8221; title_bottom_gap=&#8221;20px&#8221; menu_id=&#8221;7&#8243; menu_link_text_color=&#8221;gcid-dc1d3337-1901-47a6-9b18-d6648dd65183&#8243; active_link_color=&#8221;gcid-b9f8808a-b5f5-4a51-b32b-e6595947ac63&#8243; menu_link_text_visited_color=&#8221;#474747&#8243; list_style_type=&#8221;none&#8221; menu_animation=&#8221;on&#8221; underline_animation_color=&#8221;gcid-b9f8808a-b5f5-4a51-b32b-e6595947ac63&#8243; _builder_version=&#8221;4.24.0&#8243; header_font=&#8221;|700|||||||&#8221; header_text_color=&#8221;#000000&#8243; header_font_size=&#8221;20px&#8221; header_line_height=&#8221;1.2em&#8221; menu_font=&#8221;||||||||&#8221; menu_font_size=&#8221;19px&#8221; menu_line_height=&#8221;1.1em&#8221; background_enable_color=&#8221;off&#8221; custom_margin=&#8221;||||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;0px|0px|0px|0px|false|true&#8221; custom_css_free_form=&#8221;selector h4 {padding-bottom:0px!important;}&#8221; border_style_all=&#8221;double&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-b9f8808a-b5f5-4a51-b32b-e6595947ac63%22:%91%22underline_animation_color%22,%22active_link_color%22%93,%22gcid-dc1d3337-1901-47a6-9b18-d6648dd65183%22:%91%22menu_link_text_color%22%93,%22gcid-9acf4797-5c58-4d0b-9bb5-cd3f77a2beb4%22:%91%22background_color%22%93}&#8221;][\/dsm_menu][et_pb_sidebar show_border=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;4.24.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_font=&#8221;|700|||||||&#8221; header_text_color=&#8221;#000000&#8243; header_font_size=&#8221;21px&#8221; body_text_color=&#8221;gcid-b9f8808a-b5f5-4a51-b32b-e6595947ac63&#8243; body_font_size=&#8221;18px&#8221; body_line_height=&#8221;1.3em&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-b9f8808a-b5f5-4a51-b32b-e6595947ac63%22:%91%22body_text_color%22%93}&#8221;][\/et_pb_sidebar][\/et_pb_column][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;4.24.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_margin=&#8221;0px||0px||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px||true|false&#8221; box_shadow_style=&#8221;preset1&#8243; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.24.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.24.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][dsm_image_carousel gallery_ids=&#8221;344,345,346,348,349,350,351,352&#8243; dots_horizontal_placement=&#8221;-44px&#8221; dots_active_color=&#8221;gcid-3d25e6c7-1ed4-4135-aa09-f745e84e3eda&#8221; _builder_version=&#8221;4.24.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-3d25e6c7-1ed4-4135-aa09-f745e84e3eda%22:%91%22dots_active_color%22%93}&#8221;][\/dsm_image_carousel][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; fullwidth=&#8221;on&#8221; _builder_version=&#8221;4.24.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_fullwidth_image src=&#8221;http:\/\/vasquezlawnc.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/gmap.png&#8221; title_text=&#8221;gmap-mob&#8221; src_tablet=&#8221;http:\/\/vasquezlawnc.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/gmap-mob.png&#8221; src_phone=&#8221;http:\/\/vasquezlawnc.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/gmap-mob.png&#8221; src_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; _builder_version=&#8221;4.24.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_fullwidth_image][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Adrianna Ingram Abogada, Departamento de Familia\/CriminalAdrianna creci\u00f3 como una t\u00edpica &#8220;hija de militar&#8221; viviendo en Alemania, Texas y Carolina del Sur antes de establecerse en el peque\u00f1o pueblo de Johnsonville, Carolina del Norte, a las afueras de Fort Bragg. Se enamor\u00f3 del sistema judicial tras asistir al juicio por asesinato de su difunta t\u00eda, Annise Hall. En un esfuerzo por perseguir sus sue\u00f1os de abogada, Adrianna asisti\u00f3 a la Universidad Estatal de Winston-Salem, donde obtuvo una licenciatura en Estudios de Justicia en 2011. En la primavera de 2012, Adrianna se matricul\u00f3 como estudiante en la Facultad de Derecho de Charlotte, donde fue miembro de la Sociedad de Derecho de Familia y de la Sociedad de Inmigraci\u00f3n. Tambi\u00e9n fue abogada estudiante en la Cl\u00ednica de Derecho de Inmigraci\u00f3n, abogando por personas en proceso de deportaci\u00f3n ante el Tribunal de Inmigraci\u00f3n de Charlotte. En octubre de 2015, Adrianna jurament\u00f3 como abogada del Colegio de Abogados del Estado de Carolina del Norte ante la jueza Addie M. Harris Rawls. Antes de unirse a la familia Vasquez Law Firm, PLLC como abogada asociada, Adrianna ocup\u00f3 un puesto en Diener Law, PA, desde mayo de 2017 hasta octubre de 2023. All\u00ed, Adrianna manej\u00f3 asuntos de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":413,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"class_list":["post-1308","page","type-page","status-publish","hentry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v25.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Adriana ingram - Vasquez Law Firm, PLLC<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Adrianna Ingram, experienced family and criminal attorney, provides dedicated legal representation to protect your rights and family in every case. Contact now!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/attorneys\/adriana-ingram\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Adriana ingram - Vasquez Law Firm, PLLC\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Adrianna Ingram, experienced family and criminal attorney, provides dedicated legal representation to protect your rights and family in every case. Contact now!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/attorneys\/adriana-ingram\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vasquez Law Firm, PLLC\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-04-16T09:25:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/att-adrianna.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"460\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"554\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/webp\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/attorneys\/adriana-ingram\/\",\"url\":\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/attorneys\/adriana-ingram\/\",\"name\":\"Adriana ingram - Vasquez Law Firm, PLLC\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/attorneys\/adriana-ingram\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/attorneys\/adriana-ingram\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"http:\/\/vasquezlawnc.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/att-adrianna.webp\",\"datePublished\":\"2024-03-08T15:40:44+00:00\",\"dateModified\":\"2025-04-16T09:25:07+00:00\",\"description\":\"Adrianna Ingram, experienced family and criminal attorney, provides dedicated legal representation to protect your rights and family in every case. Contact now!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/attorneys\/adriana-ingram\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/attorneys\/adriana-ingram\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/attorneys\/adriana-ingram\/#primaryimage\",\"url\":\"http:\/\/vasquezlawnc.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/att-adrianna.webp\",\"contentUrl\":\"http:\/\/vasquezlawnc.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/att-adrianna.webp\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/attorneys\/adriana-ingram\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Attorneys\",\"item\":\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/attorneys\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Adriana ingram\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/\",\"name\":\"Vasquez Law Firm, PLLC\",\"description\":\"Raleigh, NC Immigration Attorney\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Adriana ingram - Vasquez Law Firm, PLLC","description":"Adrianna Ingram, experienced family and criminal attorney, provides dedicated legal representation to protect your rights and family in every case. Contact now!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/attorneys\/adriana-ingram\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Adriana ingram - Vasquez Law Firm, PLLC","og_description":"Adrianna Ingram, experienced family and criminal attorney, provides dedicated legal representation to protect your rights and family in every case. Contact now!","og_url":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/attorneys\/adriana-ingram\/","og_site_name":"Vasquez Law Firm, PLLC","article_modified_time":"2025-04-16T09:25:07+00:00","og_image":[{"width":460,"height":554,"url":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/att-adrianna.webp","type":"image\/webp"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/attorneys\/adriana-ingram\/","url":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/attorneys\/adriana-ingram\/","name":"Adriana ingram - Vasquez Law Firm, PLLC","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/attorneys\/adriana-ingram\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/attorneys\/adriana-ingram\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"http:\/\/vasquezlawnc.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/att-adrianna.webp","datePublished":"2024-03-08T15:40:44+00:00","dateModified":"2025-04-16T09:25:07+00:00","description":"Adrianna Ingram, experienced family and criminal attorney, provides dedicated legal representation to protect your rights and family in every case. Contact now!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/attorneys\/adriana-ingram\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/attorneys\/adriana-ingram\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/attorneys\/adriana-ingram\/#primaryimage","url":"http:\/\/vasquezlawnc.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/att-adrianna.webp","contentUrl":"http:\/\/vasquezlawnc.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/att-adrianna.webp"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/attorneys\/adriana-ingram\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Attorneys","item":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/attorneys\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Adriana ingram"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/#website","url":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/","name":"Vasquez Law Firm, PLLC","description":"Raleigh, NC Immigration Attorney","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1308","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1308"}],"version-history":[{"count":20,"href":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1308\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4602,"href":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1308\/revisions\/4602"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/413"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1308"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}