
<meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=utf-8">

{"id":2715,"date":"2024-09-13T13:35:40","date_gmt":"2024-09-13T13:35:40","guid":{"rendered":"https:\/\/vasquezlawnc.com\/?page_id=2715"},"modified":"2025-02-20T11:04:08","modified_gmt":"2025-02-20T11:04:08","slug":"william-vasquez-abogado","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/william-vasquez-abogado\/","title":{"rendered":"William Vasquez Abogado"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; specialty=&#8221;on&#8221; _builder_version=&#8221;4.24.2&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;3_4&#8243; specialty_columns=&#8221;3&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_row_inner _builder_version=&#8221;4.24.2&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_padding=&#8221;||0px||false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column_inner saved_specialty_column_type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.24.2&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.24.2&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_font=&#8221;Montserrat|700|||||||&#8221; header_text_color=&#8221;#000000&#8243; header_font_size=&#8221;36px&#8221; header_line_height=&#8221;1.3em&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]<\/p>\n<h1>William Vasquez<\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column_inner][\/et_pb_row_inner][et_pb_row_inner column_structure=&#8221;1_2,1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.24.2&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_padding=&#8221;0px||||false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column_inner type=&#8221;1_2&#8243; saved_specialty_column_type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.24.2&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.25.1&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_4_font=&#8221;||||||||&#8221; header_4_font_size=&#8221;24px&#8221; header_4_line_height=&#8221;1.2em&#8221; custom_margin=&#8221;||0px||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;||0px||false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]<\/p>\n<h4>Abogado y Fundador<\/h4>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.25.1&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; text_font_size=&#8221;20px&#8221; text_line_height=&#8221;1.5em&#8221; hover_enabled=&#8221;0&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; sticky_enabled=&#8221;0&#8243;]<\/p>\n<p>William V\u00e1squez es originario de Queens, NY. Sirvi\u00f3 en la Fuerza A\u00e9rea de los Estados Unidos de 2000 a 2007. Es un veterano de la Operaci\u00f3n Libertad Duradera y recibi\u00f3 la Medalla al Logro del Servicio Conjunto por su trabajo como ling\u00fcista espa\u00f1ol para la Agencia de Inteligencia de Defensa en 2005. William se gradu\u00f3 de la Universidad de Campbell en 2007 con un t\u00edtulo en ciencias de la computaci\u00f3n. Obtuvo su t\u00edtulo de abogado en 2011 en la Facultad de Derecho de la Universidad Central de Carolina del Norte. Sus \u00e1reas de pr\u00e1ctica incluyen la ley de inmigraci\u00f3n y casos de defensa criminal. Tiene licencia y buena reputaci\u00f3n con el Colegio de Abogados de Carolina del Norte y es miembro de la Asociaci\u00f3n Estadounidense de Abogados de Inmigraci\u00f3n (AILA). Es un miembro orgulloso de la comunidad de Charlotte y brinda asesoramiento compasivo a todos sus clientes.<\/p>\n<h3>Educaci\u00f3n<\/h3>\n<p><strong>Universidad Central de Carolina del Norte<\/strong><\/p>\n<p>J.D. | Juris Doctorate<\/p>\n<p>2007 &#8211; 2011<\/p>\n<p><strong>Universidad de Campbell<\/strong><\/p>\n<p>B.S.<\/p>\n<p>2007<\/p>\n<p><strong>Colegio de Abogados:<\/strong><\/p>\n<p>Carolina del Norte \u2014 Admitido el 2011<\/p>\n<p>4to, 5to y 11t0 Circuito &#8211; Desde 2011<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Asociaciones Profesionales:<\/h3>\n<ul>\n<li>AILA, Miembro, 2011 &#8211; Presente<\/li>\n<li>Consejo Asesor del Gobernador de Carolina del Norte sobre Asuntos Hispanos\/Latinos, Miembro, 2024 &#8211; Presente<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Idiomas<\/h3>\n<ul>\n<li>Ingl\u00e9s: hablado y escrito<\/li>\n<li>Espa\u00f1ol: hablado y escrito<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column_inner][et_pb_column_inner type=&#8221;1_2&#8243; saved_specialty_column_type=&#8221;3_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.24.2&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_image src=&#8221;http:\/\/vasquezlawnc.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/att-will.jpg&#8221; _builder_version=&#8221;4.24.2&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_image][\/et_pb_column_inner][\/et_pb_row_inner][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][dsm_menu title=&#8221;Areas de pr\u00e1ctica&#8221; title_bottom_gap=&#8221;20px&#8221; menu_id=&#8221;13&#8243; menu_link_text_color=&#8221;gcid-dc1d3337-1901-47a6-9b18-d6648dd65183&#8243; active_link_color=&#8221;gcid-b9f8808a-b5f5-4a51-b32b-e6595947ac63&#8243; menu_link_text_visited_color=&#8221;#474747&#8243; list_style_type=&#8221;none&#8221; menu_animation=&#8221;on&#8221; underline_animation_color=&#8221;gcid-b9f8808a-b5f5-4a51-b32b-e6595947ac63&#8243; _builder_version=&#8221;4.25.1&#8243; header_font=&#8221;|700|||||||&#8221; header_text_color=&#8221;#000000&#8243; header_font_size=&#8221;20px&#8221; header_line_height=&#8221;1.2em&#8221; menu_font=&#8221;||||||||&#8221; menu_font_size=&#8221;19px&#8221; menu_line_height=&#8221;1.1em&#8221; background_enable_color=&#8221;off&#8221; custom_margin=&#8221;||||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;0px|0px|0px|0px|false|true&#8221; custom_css_free_form=&#8221;selector h4 {padding-bottom:0px!important;}&#8221; border_style_all=&#8221;double&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-b9f8808a-b5f5-4a51-b32b-e6595947ac63%22:%91%22underline_animation_color%22,%22active_link_color%22%93,%22gcid-dc1d3337-1901-47a6-9b18-d6648dd65183%22:%91%22menu_link_text_color%22%93,%22gcid-9acf4797-5c58-4d0b-9bb5-cd3f77a2beb4%22:%91%22background_color%22%93}&#8221;][\/dsm_menu][et_pb_sidebar show_border=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;4.24.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_font=&#8221;|700|||||||&#8221; header_text_color=&#8221;#000000&#8243; header_font_size=&#8221;21px&#8221; body_text_color=&#8221;gcid-b9f8808a-b5f5-4a51-b32b-e6595947ac63&#8243; body_font_size=&#8221;18px&#8221; body_line_height=&#8221;1.3em&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-b9f8808a-b5f5-4a51-b32b-e6595947ac63%22:%91%22body_text_color%22%93}&#8221;][\/et_pb_sidebar][\/et_pb_column][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;4.24.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_margin=&#8221;0px||0px||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px||true|false&#8221; box_shadow_style=&#8221;preset1&#8243; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.24.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.24.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][dsm_image_carousel gallery_ids=&#8221;344,345,346,348,349,350,351,352&#8243; dots_horizontal_placement=&#8221;-44px&#8221; dots_active_color=&#8221;gcid-3d25e6c7-1ed4-4135-aa09-f745e84e3eda&#8221; _builder_version=&#8221;4.24.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-3d25e6c7-1ed4-4135-aa09-f745e84e3eda%22:%91%22dots_active_color%22%93}&#8221;][\/dsm_image_carousel][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; fullwidth=&#8221;on&#8221; _builder_version=&#8221;4.24.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_fullwidth_image src=&#8221;http:\/\/vasquezlawnc.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/gmap.png&#8221; title_text=&#8221;gmap-mob&#8221; src_tablet=&#8221;http:\/\/vasquezlawnc.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/gmap-mob.png&#8221; src_phone=&#8221;http:\/\/vasquezlawnc.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/gmap-mob.png&#8221; src_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; _builder_version=&#8221;4.24.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_fullwidth_image][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>William Vasquez Abogado y Fundador William V\u00e1squez es originario de Queens, NY. Sirvi\u00f3 en la Fuerza A\u00e9rea de los Estados Unidos de 2000 a 2007. Es un veterano de la Operaci\u00f3n Libertad Duradera y recibi\u00f3 la Medalla al Logro del Servicio Conjunto por su trabajo como ling\u00fcista espa\u00f1ol para la Agencia de Inteligencia de Defensa en 2005. William se gradu\u00f3 de la Universidad de Campbell en 2007 con un t\u00edtulo en ciencias de la computaci\u00f3n. Obtuvo su t\u00edtulo de abogado en 2011 en la Facultad de Derecho de la Universidad Central de Carolina del Norte. Sus \u00e1reas de pr\u00e1ctica incluyen la ley de inmigraci\u00f3n y casos de defensa criminal. Tiene licencia y buena reputaci\u00f3n con el Colegio de Abogados de Carolina del Norte y es miembro de la Asociaci\u00f3n Estadounidense de Abogados de Inmigraci\u00f3n (AILA). Es un miembro orgulloso de la comunidad de Charlotte y brinda asesoramiento compasivo a todos sus clientes. Educaci\u00f3n Universidad Central de Carolina del Norte J.D. | Juris Doctorate 2007 &#8211; 2011 Universidad de Campbell B.S. 2007 Colegio de Abogados: Carolina del Norte \u2014 Admitido el 2011 4to, 5to y 11t0 Circuito &#8211; Desde 2011 &nbsp; Asociaciones Profesionales: AILA, Miembro, 2011 &#8211; Presente Consejo Asesor del [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"class_list":["post-2715","page","type-page","status-publish","hentry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v25.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>William Vasquez Abogado - Vasquez Law Firm, PLLC<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"William Vasquez, abogado y fundador, brinda representaci\u00f3n legal experta en inmigraci\u00f3n. \u00a1Cont\u00e1ctenos hoy para una consulta y asesor\u00eda profesional!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/william-vasquez-abogado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"William Vasquez Abogado - Vasquez Law Firm, PLLC\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"William Vasquez, abogado y fundador, brinda representaci\u00f3n legal experta en inmigraci\u00f3n. \u00a1Cont\u00e1ctenos hoy para una consulta y asesor\u00eda profesional!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/william-vasquez-abogado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vasquez Law Firm, PLLC\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-02-20T11:04:08+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/william-vasquez-abogado\/\",\"url\":\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/william-vasquez-abogado\/\",\"name\":\"William Vasquez Abogado - Vasquez Law Firm, PLLC\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2024-09-13T13:35:40+00:00\",\"dateModified\":\"2025-02-20T11:04:08+00:00\",\"description\":\"William Vasquez, abogado y fundador, brinda representaci\u00f3n legal experta en inmigraci\u00f3n. \u00a1Cont\u00e1ctenos hoy para una consulta y asesor\u00eda profesional!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/william-vasquez-abogado\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/william-vasquez-abogado\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/william-vasquez-abogado\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"William Vasquez Abogado\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/\",\"name\":\"Vasquez Law Firm, PLLC\",\"description\":\"Raleigh, NC Immigration Attorney\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"William Vasquez Abogado - Vasquez Law Firm, PLLC","description":"William Vasquez, abogado y fundador, brinda representaci\u00f3n legal experta en inmigraci\u00f3n. \u00a1Cont\u00e1ctenos hoy para una consulta y asesor\u00eda profesional!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/william-vasquez-abogado\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"William Vasquez Abogado - Vasquez Law Firm, PLLC","og_description":"William Vasquez, abogado y fundador, brinda representaci\u00f3n legal experta en inmigraci\u00f3n. \u00a1Cont\u00e1ctenos hoy para una consulta y asesor\u00eda profesional!","og_url":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/william-vasquez-abogado\/","og_site_name":"Vasquez Law Firm, PLLC","article_modified_time":"2025-02-20T11:04:08+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/william-vasquez-abogado\/","url":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/william-vasquez-abogado\/","name":"William Vasquez Abogado - Vasquez Law Firm, PLLC","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/#website"},"datePublished":"2024-09-13T13:35:40+00:00","dateModified":"2025-02-20T11:04:08+00:00","description":"William Vasquez, abogado y fundador, brinda representaci\u00f3n legal experta en inmigraci\u00f3n. \u00a1Cont\u00e1ctenos hoy para una consulta y asesor\u00eda profesional!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/william-vasquez-abogado\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/william-vasquez-abogado\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/william-vasquez-abogado\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"William Vasquez Abogado"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/#website","url":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/","name":"Vasquez Law Firm, PLLC","description":"Raleigh, NC Immigration Attorney","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2715","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2715"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2715\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4410,"href":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2715\/revisions\/4410"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2715"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}