
<meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=utf-8">

{"id":4661,"date":"2025-04-22T14:01:57","date_gmt":"2025-04-22T14:01:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/?page_id=4661"},"modified":"2025-04-22T14:15:04","modified_gmt":"2025-04-22T14:15:04","slug":"judith-parkes-es","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/judith-parkes-es\/","title":{"rendered":"Judith parkes"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;section&#8221; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_row column_structure=&#8221;2_3,1_3&#8243; admin_label=&#8221;row&#8221; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; background_size=&#8221;initial&#8221; background_position=&#8221;top_left&#8221; background_repeat=&#8221;repeat&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;2_3&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_heading title=&#8221;Judith Parkes&#8221; _builder_version=&#8221;4.25.1&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; title_font=&#8221;|700|||||||&#8221; title_text_color=&#8221;#000000&#8243; title_font_size=&#8221;32px&#8221; custom_margin=&#8221;||1px||false|false&#8221; hover_enabled=&#8221;0&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; sticky_enabled=&#8221;0&#8243;][\/et_pb_heading][et_pb_heading title=&#8221;Abogado, Departamento de Inmigraci\u00f3n&#8221; _builder_version=&#8221;4.25.1&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; title_level=&#8221;h2&#8243; title_font=&#8221;|600|||||||&#8221; title_text_color=&#8221;#000000&#8243; title_font_size=&#8221;26px&#8221; custom_margin=&#8221;||1px||false|false&#8221; hover_enabled=&#8221;0&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; sticky_enabled=&#8221;0&#8243;][\/et_pb_heading][et_pb_text admin_label=&#8221;Text&#8221; _builder_version=&#8221;4.25.1&#8243; text_font=&#8221;Montserrat||||||||&#8221; text_font_size=&#8221;16px&#8221; text_line_height=&#8221;1.6em&#8221; background_size=&#8221;initial&#8221; background_position=&#8221;top_left&#8221; background_repeat=&#8221;repeat&#8221; hover_enabled=&#8221;0&#8243; custom_css_free_form=&#8221;selector ul li {padding:0px;}&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; sticky_enabled=&#8221;0&#8243;]<\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Judith Benzaquen Parkes<\/span><span data-contrast=\"auto\">Naci\u00f3 en San Juan, Puerto Rico, y domina el espa\u00f1ol y el ingl\u00e9s. Desde temprana edad, Judith mostr\u00f3 un gran inter\u00e9s por el \u00e1mbito legal, lo que la llev\u00f3 a destacar acad\u00e9micamente y a forjar una s\u00f3lida carrera en el derecho.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:240,&quot;335559739&quot;:240}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Judith obtuvo su Doctorado en Derecho en la Facultad de Derecho de la Universidad de Puerto Rico, gradu\u00e1ndose con honores (Cum Laude). Actualmente es Abogada Certificada por la Junta de Abogados del Tribunal Supremo para los estados de California y Puerto Rico..<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:240,&quot;335559739&quot;:240}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Comenz\u00f3 su carrera legal en el Departamento de Justicia de Puerto Rico, donde se desempe\u00f1\u00f3 como Asesora Legal del Secretario de Justicia en asuntos legislativos. Judith tambi\u00e9n adquiri\u00f3 experiencia internacional como miembro del equipo del Enviado de Estados Unidos a M\u00e9xico en la Embajada de Estados Unidos en la Ciudad de M\u00e9xico.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:240,&quot;335559739&quot;:240}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Judith desarroll\u00f3 una pasi\u00f3n por el Derecho de Inmigraci\u00f3n al participar en la Cl\u00ednica de Inmigraci\u00f3n de su facultad de derecho, donde adquiri\u00f3 una comprensi\u00f3n m\u00e1s profunda de los aspectos humanitarios de la inmigraci\u00f3n. Posteriormente, abri\u00f3 su bufete privado en San Diego, California, donde se especializa en peticiones familiares, ciudadan\u00eda, ajuste de estatus y defensa contra la deportaci\u00f3n.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:240,&quot;335559739&quot;:240}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Hace dos a\u00f1os, Judith se mud\u00f3 a Orlando, Florida, y comenz\u00f3 a trabajar en el Bufete Jur\u00eddico Vasquez. Ofrece representaci\u00f3n legal de alta calidad a personas en procesos de deportaci\u00f3n ante el Tribunal de Inmigraci\u00f3n y el Servicio de Ciudadan\u00eda e Inmigraci\u00f3n de los Estados Unidos. Judith se esfuerza por ofrecer una representaci\u00f3n honesta y profesional, con la sensibilidad y la compasi\u00f3n necesarias para guiar a sus clientes a trav\u00e9s de procesos migratorios que les cambian la vida.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:240,&quot;335559739&quot;:240}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">En su tiempo libre, le gusta hacer senderismo, explorar la ciudad con su compa\u00f1ero de cuatro patas Dexter y pasar tiempo con su familia.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:240,&quot;335559739&quot;:240}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h3><b><span data-contrast=\"auto\">Educaci\u00f3n:<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:240,&quot;335559739&quot;:240}\">\u00a0<\/span><\/h3>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"5\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"1\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">University of Puerto Rico School of Law<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:0,&quot;335559739&quot;:0}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"5\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"2\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Juris Doctorate (Cum Laude)<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:0,&quot;335559739&quot;:0}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"5\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"3\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Bar Admissions:<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:0,&quot;335559739&quot;:0}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span data-contrast=\"auto\">California and Puerto Rico \u2013 Certified<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:0,&quot;335559739&quot;:0}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h3><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:240,&quot;335559739&quot;:240}\">\u00c1reas de pr\u00e1ctica legal:<br \/><\/span><\/h3>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"6\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"1\" data-aria-level=\"1\">Procedimientos de deportaci\u00f3n<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"6\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"2\" data-aria-level=\"1\"><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:0,&quot;335559739&quot;:0}\">Peticiones de inmigraci\u00f3n familiar y ciudadan\u00eda<br \/><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"6\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"3\" data-aria-level=\"1\">Defensa contra la deportaci\u00f3n<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Puestos de trabajo anteriores relevantes:<\/h3>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"7\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"1\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Vasquez Law Firm, PLLC<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:0,&quot;335559739&quot;:0}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span data-contrast=\"auto\">2023 \u2013 Presente<br \/><\/span><\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"7\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"2\" data-aria-level=\"1\">Pr\u00e1ctica privada en San Diego, California<\/li>\n<\/ul>\n<p>Especializado en Derecho de Inmigraci\u00f3n<\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"7\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"3\" data-aria-level=\"1\">Departamento de Justicia de Puerto Rico<\/li>\n<\/ul>\n<p>Asesora Jur\u00eddica en Asuntos Legislativos<\/p>\n<p><strong>Idiomas:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"8\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"1\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Spanish: Spoken and Written<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:0,&quot;335559739&quot;:0}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"8\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"2\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">English: Spoken and Written<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:0,&quot;335559739&quot;:0}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_image src=&#8221;https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Judith.png&#8221; title_text=&#8221;Judith&#8221; _builder_version=&#8221;4.25.1&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; border_width_all=&#8221;4px&#8221; border_color_all=&#8221;#620800&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Judith Benzaquen ParkesNaci\u00f3 en San Juan, Puerto Rico, y domina el espa\u00f1ol y el ingl\u00e9s. Desde temprana edad, Judith mostr\u00f3 un gran inter\u00e9s por el \u00e1mbito legal, lo que la llev\u00f3 a destacar acad\u00e9micamente y a forjar una s\u00f3lida carrera en el derecho.\u00a0 Judith obtuvo su Doctorado en Derecho en la Facultad de Derecho de la Universidad de Puerto Rico, gradu\u00e1ndose con honores (Cum Laude). Actualmente es Abogada Certificada por la Junta de Abogados del Tribunal Supremo para los estados de California y Puerto Rico..\u00a0 Comenz\u00f3 su carrera legal en el Departamento de Justicia de Puerto Rico, donde se desempe\u00f1\u00f3 como Asesora Legal del Secretario de Justicia en asuntos legislativos. Judith tambi\u00e9n adquiri\u00f3 experiencia internacional como miembro del equipo del Enviado de Estados Unidos a M\u00e9xico en la Embajada de Estados Unidos en la Ciudad de M\u00e9xico.\u00a0 Judith desarroll\u00f3 una pasi\u00f3n por el Derecho de Inmigraci\u00f3n al participar en la Cl\u00ednica de Inmigraci\u00f3n de su facultad de derecho, donde adquiri\u00f3 una comprensi\u00f3n m\u00e1s profunda de los aspectos humanitarios de la inmigraci\u00f3n. Posteriormente, abri\u00f3 su bufete privado en San Diego, California, donde se especializa en peticiones familiares, ciudadan\u00eda, ajuste de estatus y defensa contra la deportaci\u00f3n.\u00a0 Hace dos a\u00f1os, Judith se [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"<h2><b><span data-contrast=\"auto\">Attorney, Immigration Department<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:240,&quot;335559739&quot;:240}\">\u00a0<\/span><\/h2>\r\n<span data-contrast=\"auto\">Judith Benzaquen Parkes<\/span><span data-contrast=\"auto\"> was born in San Juan, Puerto Rico, and is fluent in both Spanish and English. From an early age, Judith showed a strong interest in the legal field, which led her to excel academically and build a solid career in law.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:240,&quot;335559739&quot;:240}\">\u00a0<\/span>\r\n\r\n<span data-contrast=\"auto\">Judith received her Juris Doctorate from the University of Puerto Rico School of Law, graduating with honors (Cum Laude). She is currently a Board-Certified Attorney of the Supreme Court for the states of California and Puerto Rico.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:240,&quot;335559739&quot;:240}\">\u00a0<\/span>\r\n\r\n<span data-contrast=\"auto\">She began her legal career at the Puerto Rico Department of Justice, where she served as a Legal Advisor to the Secretary of Justice on legislative matters. Judith also gained international experience as a member of the U.S. Envoy to Mexico team at the U.S. Embassy in Mexico City.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:240,&quot;335559739&quot;:240}\">\u00a0<\/span>\r\n\r\n<span data-contrast=\"auto\">Judith developed a passion for Immigration Law when she participated in the Immigration Clinic at her law school, gaining a deeper understanding of the humanitarian aspects of immigration. She later opened her private practice in San Diego, California, focusing on family petitions, citizenship, adjustment of status, and removal defense.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:240,&quot;335559739&quot;:240}\">\u00a0<\/span>\r\n\r\n<span data-contrast=\"auto\">Two years ago, Judith relocated to Orlando, Florida, and began working at Vasquez Law Firm. She provides high-quality legal representation to individuals in Removal Proceedings before the Immigration Court and United States Citizenship and Immigration Services. Judith strives to offer honest and professional representation, with the sensitivity and compassion needed to guide clients through life-changing immigration processes.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:240,&quot;335559739&quot;:240}\">\u00a0<\/span>\r\n\r\n<span data-contrast=\"auto\">In her free time, she enjoys hiking, exploring the city with her four-legged companion Dexter, and spending time with her family.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:240,&quot;335559739&quot;:240}\">\u00a0<\/span>\r\n<h3><b><span data-contrast=\"auto\">Education:<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:240,&quot;335559739&quot;:240}\">\u00a0<\/span><\/h3>\r\n<ul>\r\n \t<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"5\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"1\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">University of Puerto Rico School of Law<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:0,&quot;335559739&quot;:0}\">\u00a0<\/span><\/li>\r\n<\/ul>\r\n<ul>\r\n \t<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"5\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"2\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Juris Doctorate (Cum Laude)<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:0,&quot;335559739&quot;:0}\">\u00a0<\/span><\/li>\r\n<\/ul>\r\n<ul>\r\n \t<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"5\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"3\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Bar Admissions:<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:0,&quot;335559739&quot;:0}\">\u00a0<\/span><\/li>\r\n<\/ul>\r\n<span data-contrast=\"auto\">California and Puerto Rico \u2013 Certified<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:0,&quot;335559739&quot;:0}\">\u00a0<\/span>\r\n<h3><b><span data-contrast=\"auto\">Legal Practice Areas:<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:240,&quot;335559739&quot;:240}\">\u00a0<\/span><\/h3>\r\n<ul>\r\n \t<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"6\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"1\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Removal Proceedings<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:0,&quot;335559739&quot;:0}\">\u00a0<\/span><\/li>\r\n<\/ul>\r\n<ul>\r\n \t<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"6\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"2\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Family Immigration Petitions and Citizenship<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:0,&quot;335559739&quot;:0}\">\u00a0<\/span><\/li>\r\n<\/ul>\r\n<ul>\r\n \t<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"6\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"3\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Deportation Defense<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:0,&quot;335559739&quot;:0}\">\u00a0<\/span><\/li>\r\n<\/ul>\r\n<h3><b><span data-contrast=\"auto\">Relevant Past Employment Positions:<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:240,&quot;335559739&quot;:240}\">\u00a0<\/span><\/h3>\r\n<ul>\r\n \t<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"7\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"1\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Vasquez Law Firm, PLLC<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:0,&quot;335559739&quot;:0}\">\u00a0<\/span><\/li>\r\n<\/ul>\r\n<span data-contrast=\"auto\">2023 \u2013 Present<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:0,&quot;335559739&quot;:0}\">\u00a0<\/span>\r\n<ul>\r\n \t<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"7\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"2\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Private Practice in San Diego, California<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:0,&quot;335559739&quot;:0}\">\u00a0<\/span><\/li>\r\n<\/ul>\r\n<span data-contrast=\"auto\">Specializing in Immigration Law<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:0,&quot;335559739&quot;:0}\">\u00a0<\/span>\r\n<ul>\r\n \t<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"7\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"3\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Puerto Rico Department of Justice<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:0,&quot;335559739&quot;:0}\">\u00a0<\/span><\/li>\r\n<\/ul>\r\n<span data-contrast=\"auto\">Legal Advisor on Legislative Matters<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:0,&quot;335559739&quot;:0}\">\u00a0<\/span>\r\n<h3><b><span data-contrast=\"auto\">Languages:<\/span><\/b><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:240,&quot;335559739&quot;:240}\">\u00a0<\/span><\/h3>\r\n<ul>\r\n \t<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"8\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"1\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Spanish: Spoken and Written<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:0,&quot;335559739&quot;:0}\">\u00a0<\/span><\/li>\r\n<\/ul>\r\n<ul>\r\n \t<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"8\" data-list-defn-props=\"{&quot;335552541&quot;:1,&quot;335559685&quot;:720,&quot;335559991&quot;:360,&quot;469769226&quot;:&quot;Symbol&quot;,&quot;469769242&quot;:[8226],&quot;469777803&quot;:&quot;left&quot;,&quot;469777804&quot;:&quot;\uf0b7&quot;,&quot;469777815&quot;:&quot;hybridMultilevel&quot;}\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"2\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">English: Spoken and Written<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:false,&quot;134233118&quot;:false,&quot;335559738&quot;:0,&quot;335559739&quot;:0}\">\u00a0<\/span><\/li>\r\n<\/ul>","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false,"footnotes":""},"class_list":["post-4661","page","type-page","status-publish","hentry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v25.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Judith parkes - Vasquez Law Firm, PLLC<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/judith-parkes-es\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Judith parkes - Vasquez Law Firm, PLLC\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Judith Benzaquen ParkesNaci\u00f3 en San Juan, Puerto Rico, y domina el espa\u00f1ol y el ingl\u00e9s. Desde temprana edad, Judith mostr\u00f3 un gran inter\u00e9s por el \u00e1mbito legal, lo que la llev\u00f3 a destacar acad\u00e9micamente y a forjar una s\u00f3lida carrera en el derecho.\u00a0 Judith obtuvo su Doctorado en Derecho en la Facultad de Derecho de la Universidad de Puerto Rico, gradu\u00e1ndose con honores (Cum Laude). Actualmente es Abogada Certificada por la Junta de Abogados del Tribunal Supremo para los estados de California y Puerto Rico..\u00a0 Comenz\u00f3 su carrera legal en el Departamento de Justicia de Puerto Rico, donde se desempe\u00f1\u00f3 como Asesora Legal del Secretario de Justicia en asuntos legislativos. Judith tambi\u00e9n adquiri\u00f3 experiencia internacional como miembro del equipo del Enviado de Estados Unidos a M\u00e9xico en la Embajada de Estados Unidos en la Ciudad de M\u00e9xico.\u00a0 Judith desarroll\u00f3 una pasi\u00f3n por el Derecho de Inmigraci\u00f3n al participar en la Cl\u00ednica de Inmigraci\u00f3n de su facultad de derecho, donde adquiri\u00f3 una comprensi\u00f3n m\u00e1s profunda de los aspectos humanitarios de la inmigraci\u00f3n. Posteriormente, abri\u00f3 su bufete privado en San Diego, California, donde se especializa en peticiones familiares, ciudadan\u00eda, ajuste de estatus y defensa contra la deportaci\u00f3n.\u00a0 Hace dos a\u00f1os, Judith se [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/judith-parkes-es\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vasquez Law Firm, PLLC\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-04-22T14:15:04+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/judith-parkes-es\/\",\"url\":\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/judith-parkes-es\/\",\"name\":\"Judith parkes - Vasquez Law Firm, PLLC\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2025-04-22T14:01:57+00:00\",\"dateModified\":\"2025-04-22T14:15:04+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/judith-parkes-es\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/judith-parkes-es\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/judith-parkes-es\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Judith parkes\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/\",\"name\":\"Vasquez Law Firm, PLLC\",\"description\":\"Raleigh, NC Immigration Attorney\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Judith parkes - Vasquez Law Firm, PLLC","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/judith-parkes-es\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Judith parkes - Vasquez Law Firm, PLLC","og_description":"Judith Benzaquen ParkesNaci\u00f3 en San Juan, Puerto Rico, y domina el espa\u00f1ol y el ingl\u00e9s. Desde temprana edad, Judith mostr\u00f3 un gran inter\u00e9s por el \u00e1mbito legal, lo que la llev\u00f3 a destacar acad\u00e9micamente y a forjar una s\u00f3lida carrera en el derecho.\u00a0 Judith obtuvo su Doctorado en Derecho en la Facultad de Derecho de la Universidad de Puerto Rico, gradu\u00e1ndose con honores (Cum Laude). Actualmente es Abogada Certificada por la Junta de Abogados del Tribunal Supremo para los estados de California y Puerto Rico..\u00a0 Comenz\u00f3 su carrera legal en el Departamento de Justicia de Puerto Rico, donde se desempe\u00f1\u00f3 como Asesora Legal del Secretario de Justicia en asuntos legislativos. Judith tambi\u00e9n adquiri\u00f3 experiencia internacional como miembro del equipo del Enviado de Estados Unidos a M\u00e9xico en la Embajada de Estados Unidos en la Ciudad de M\u00e9xico.\u00a0 Judith desarroll\u00f3 una pasi\u00f3n por el Derecho de Inmigraci\u00f3n al participar en la Cl\u00ednica de Inmigraci\u00f3n de su facultad de derecho, donde adquiri\u00f3 una comprensi\u00f3n m\u00e1s profunda de los aspectos humanitarios de la inmigraci\u00f3n. Posteriormente, abri\u00f3 su bufete privado en San Diego, California, donde se especializa en peticiones familiares, ciudadan\u00eda, ajuste de estatus y defensa contra la deportaci\u00f3n.\u00a0 Hace dos a\u00f1os, Judith se [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/judith-parkes-es\/","og_site_name":"Vasquez Law Firm, PLLC","article_modified_time":"2025-04-22T14:15:04+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/judith-parkes-es\/","url":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/judith-parkes-es\/","name":"Judith parkes - Vasquez Law Firm, PLLC","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/#website"},"datePublished":"2025-04-22T14:01:57+00:00","dateModified":"2025-04-22T14:15:04+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/judith-parkes-es\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/judith-parkes-es\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/judith-parkes-es\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Judith parkes"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/#website","url":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/","name":"Vasquez Law Firm, PLLC","description":"Raleigh, NC Immigration Attorney","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4661","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4661"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4661\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4664,"href":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4661\/revisions\/4664"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vasquezlawnc.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4661"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}